大家除左褲先好入。

怕你地整污糟左條褲

啲汗反光，一定勁大陣仁香

以家做到成隻臭雞咁 好心劇組踢撚7佢走啦

屌你老母死五毛

不了

不行 就睇醫生啦

還好啦，我呢張好J好多

吊那星Bonnie勁能正gfable

咩名
ig

分享好野比波台手足 都追擊我
同你咩深仇大恨呀

你幾搞笑 自己中意睇就唔係5毛？傻西細蚊仔

好gfable

再來

Lily

佢係港版雞扒妹

好大隻

拎bonnie同雞比

汗sex

好似I社啲game入面嘅女角咁
立立令

熱帶夜

乜水

揸相機影相條女對腳都好得

雖然而家好少睇無錢電視
不過海獅同Andrea都正

more

。

突發 - 愛回家bonnie 下海拍AV

離開左TVB 先算

對波識變大

屌 咁都上熱門

你驗下眼先啦

車路士破轉會費紀錄簽人

#14 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

屌 個小小事都追擊

你咪admin

TVB?
不了

世清開一定冇圖

世清屌9你班伸手黨啦

唔好拎件垃圾同我比

樓上屌你老母

Gay post拉

侮辱咗雞扒妹

TVB不了

柴皮毒撚
一定係性無能

薑檸樂出現！

好想令佢懷孕

比唔上囉雞排妹正好多

咪一笠樣

又真係幾正 港父真係高質

AV情節

仲有人睇TVB
屌你老母
仲要幫全民檢測賣廣告

隔離post講緊抵制tvb，呢個post就丁tvb...

連登真有趣

冇code

高質過你

連登=大一統思想？

好想屌佢

Bad Taste, fuck-off

咁都要除?

g

好撚正啊

嫪毐又要姦女啦

正過晒啲港姐